领导，我帮你找了愿意打国产疫苗的香港人

请去Facebook 今日正言专页，很多爱国的香港人，中国万岁

美國佬疫苗都係等班黃絲打啦

自認中國人就要打中國疫苗

其實藍絲都好撚on9
被人帶風向帶到弱智

站係老香港人角度
香港人世界仔嚟又有錢，緊係2支都打啦
咩科興、輝瑞，愛唔愛黨、民咩自由，咪撚搞我
最緊要我唔想死，日日繼續做happy伯、跳老舞

如果你科興就算得50%功效沒副作用
我又沒say叫港共唔買，免費打點解唔打

*問題係科興問題多，連第三世界國家都唔要

一直都係弱智既代表

打唔打中國疫苗簡直係智力測驗
物競天擇

老一輩世界仔一早移民
一係就根本唔入呢啲group
入呢啲group根本係中下階層
喺社會從來冇話語權要靠上網發洩

聰明藍打中国疫苗，愚蠢黃打美國疫苗

的確，like哩個page嗰班親戚都係廢佬黎